Prosty skrypt ułatwiający tworzenie specyfikacji komputerów (przy wykorzystaniu raportu (XML) z programu Speccy od CCleaner) w formie listy wypunktowanej, wielopoziomowej HTML. Składa się z trzech skryptów - dwóch klas oraz 'kontrolera' (index file). Nie jest to rozwiązanie idealne przyznam - nie obejmuje wszystkich możliwych wyjątków, był rozwijany z czasem - w ramach moich potrzeb. 